Iphone Free Delivery 大伏

是咁的 咁岩我去返工嘅時候 部新iphone 就送到上門 咁我叫老母收件啦緊係 點知佢要求我影身分證同老母身分證 仲話唔俾就淨係放低張紙叫我再約時間送上門

如巴打絲打們有咁嘅情況記得叫屋企人千期咪撚俾 我屌完佢之後 都只係影左自己個張仲要遮哂身分證no. 同相 佢就屈服左

P.S. 記得千祈咪撚隨便影身分證俾人

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

講多句 其實佢淨係對個名同電話no. 所以唔洗俾咁多野佢睇

我買macbook都係睇完就ok, 大家要小心d

不嬲年年都要抄身分證號碼，但唔使影低，影只係條友懶得抄。

佢送之前係咪會打電話畀你先

卡又冇放低 就話“由於收件人不在暫時無法派送“
再送又要星期一 打去CS改自取都要聽日先有

sf定dhl?

dhl

咁你又影比佢 堅決d啦

不嬲都要睇身分證副本對名

但係唔使影低

未試過要影底
邊間速遞

今日順豐送貨
講低電話同落單名就拎走部機

身份證都唔洗俾